child登仔真係賤種嚟

加泰人有份support我地

轉過頭就話人地係加泰狗
[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

外國人呢就奉撚旨要幫我地架喇，但佢地做啲會「激嬲」人嘅嘢，我地就要同佢地割蓆

歐美都唔支持新疆獨立 cc台好快會宣佈同佢哋割蓆

人地藏人喺加拿大人support香港，都要割！

我入左黎都覺自己比以前on9

如果trump同歐盟唔支持獨立
我地cc台即刻做美帝隻狗，唔要民族自決

自己叫救命要人，人地同你一樣處境時你割？ 有咩資格笑NBA球星

推

連登仔：自己都未顧得掂

英美澳加自己都未顧得掂，得鳩閒理香港

「美……美國會嬲！要通過法案的事，能算搬龍門麼？」

屌真係好撚肉酸呀

同brexit一樣
買邊邊都會得罪是但一邊
英國兩邊同西班牙兩邊正常都支持香港
事關兩國問題唔係民主對獨裁